\section{Famille  \index[noms]{, Charles of\_Hesse-Cassel} /  \index[noms]{, Louise}}

\begin{center}
\includedot[width=160mm,keepaspectratio=true]{windsor.spencer.genealogy/graphs/I1641_I1640}
\end{center}

\subsection{Epoux}
\par
\textbf{Charles of\_Hesse-Cassel  \index[noms]{, Charles of\_Hesse-Cassel}} naquit l'ann\'{e}e \textit{1744}, \`{a} \index[lieux]{}.
Il est le seul enfant de ... \textit{[...]} et de ... \textit{[...]}.
Il n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
Son \'{e}pouse, Louise  \index[noms]{, Louise} \textit{[1750]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{1831}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'il \'{e}tait \^{a}g\'{e} de 87 ans.
Il est d\'{e}c\'{e}d\'{e} l'ann\'{e}e \textit{1836}, \`{a} l'\^{a}ge de 92 ans.
\subsection{Epouse}
\par
\textbf{Louise  \index[noms]{, Louise}} naquit l'ann\'{e}e \textit{1750}, \`{a} \index[lieux]{}.
Elle est le 5$^{\`{e}me}$ enfant de Frederick\_V  \index[noms]{, Frederick\_V} \textit{[31 mars 1723 - 14 janv. 1766]} et de Louisa Hanover \index[noms]{Hanover, Louisa} \textit{[18 d\'{e}c. 1724 - 19 d\'{e}c. 1751]}.
Elle a 2 fr\`{e}res et 2 soeurs : Christian  \index[noms]{, Christian} \textit{[1745 \footnote{.} - 1747 \footnote{.}]}, Sophia Magdalena  \index[noms]{, Sophia Magdalena} \textit{[1746 \footnote{.} - 1813 \footnote{.}]}, Caroline  \index[noms]{, Caroline} \textit{[1747 \footnote{.} - 1820 \footnote{.}]} et Christian\_VII  \index[noms]{, Christian\_VII} \textit{[29 janv. 1749 \footnote{.} - 13 mars 1808 \footnote{.}]}.
Sa m\`{e}re, Louisa Hanover \index[noms]{Hanover, Louisa} \textit{[18 d\'{e}c. 1724]}, d\'{e}c\'{e}da le \textit{dimanche 19 d\'{e}cembre 1751}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'elle \'{e}tait \^{a}g\'{e}e de 1 ans.
Son p\`{e}re, Frederick\_V  \index[noms]{, Frederick\_V} \textit{[31 mars 1723]}, d\'{e}c\'{e}da le \textit{mardi 14 janvier 1766}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'elle \'{e}tait \^{a}g\'{e}e de 16 ans.
Elle est d\'{e}c\'{e}d\'{e}e l'ann\'{e}e \textit{1831}, \`{a} l'\^{a}ge de 81 ans.
\subsection{Union}
\par
\InputIfFileExists{windsor.spencer.genealogy/timelines/I1641_I1640.tex}{}{}
\par
Ils eurent 2 enfants : Marie  \index[noms]{, Marie} \textit{[28 oct. 1767 \footnote{.} - 21 mars 1852 \footnote{.}]} et Louise Caroline of\_Hesse-Cassel  \index[noms]{, Louise Caroline of\_Hesse-Cassel} \textit{[1789 \footnote{.} - 1867 \footnote{.}]}.
\clearpage
